陳淑莊左腦發現4.2cm腫瘤，需要一至兩星期內做手術

【最新】陳淑莊左腦發現4.2cm腫瘤，需要一至兩星期內做手術

用電話對住個頭太多？

真係要有錢先可以咁快開刀

咁你幾時生腫瘤
就今晚喇, 好嗎？

條 link 做乜鳩

你估粒瘤佢自己整出黎架咩
明知自己要坐監 body check下好正常姐
你唔通想佢死係入面？

咁無錢要等幾耐

好危險

未等到已經死左

咁本土派著草叫甚麼呀！

你又咪讚

點解咁快可以做手術？

咁有分急同唔急既既

4.2cm咁大粒 仲唔快做唔通死先做？

無啦啦個腦咁大個瘤，會唔會有機會長期被強既電磁波/輻射 攻擊?

仲唔用愛與和平感化腫瘤？唔好開刀激嬲佢

就算公立做都可以好快做，睇個surgeon 有無手術室期 可唔可以安排個case sip時間去做
多數粒瘤咁大粒都唔會直接切啦 都係拎啲biopsy 睇下粒瘤係咩瘤 之後先諗點醫 biopsy呢啲一兩個鐘就做完 好快安排到

其實咁大粒唔會冇徵兆，視力冇受影響咩

壓住視神經先有影響
視神經喺中間
佢而家生喺左腦

屌陳淑莊唔等於一定係本土派掛

佢咁有錢飲食應該好好，點會搞到咁恐怖，腦手術都好高危喎

私家幾日就做啦

痴那線，做手術都要被你話，
你估人地去玩呀？！

呢啲機率嚟，未證明到同生活習慣有關，咩嘢手機、飲食嗰啲
尤其是良性瘤，一粒嘢無啦啦鍾意生喺嗰度咪生出嚟
所謂高危，睇邊個位囉，要腦科醫生先衡量到風險，其實做得都有把握，醫院同醫生唔會想個病人死喺佢手上
同埋每日都有人做開腦手術㗎啦，應該好普通

比連登仔講到好似為左避坐監自己整個瘤出黎咁

棍你老母
而家你做開奴隸吖
一定要推到所有反共陣營座監先開心

好嘢 齊齊捉哂入去座
你班社會垃圾就座係到上連登
希望你自省下
咪拎起舊石頭住

飯民啲人係咁撚柒，一有人屌佢地陣營既人一定係本土派

加油

聽你咁講好似生腫瘤嘅時間由佢定咁喎！

關有錢咩事

4.2 cm 好大喎...

都唔知你up乜

呢條友應該真係腦癌九唔搭八

點解唔同腫瘤投票討論？點解要以暴力對待腫瘤？又話和理非非？

唔怪得知政治上咁on9
成隻應聲蟲咁

有光環就掙住戴

完全封鎖-money4me

太唔專業

高能量武器.

冇人可以搞事了

4.2cm 暗瘡都大粒啦
依家仲要生喺腦度
明知坐監當然做晒body check 醫好先啦
講到特登整咁

有無statistics支持先？
如果係大到有生命危險
公立點都會畀個快期你做
你話如果做手術前意外死哥啲就無計啦
利申：係醫院做清潔

祝佢做完手術會快d 好返

睇你urgent 既程度
我daddy 果時入院 都係腦瘤
一week 內已經有手術做

D人真係痴線, 生cancer都要比人屌

佢無坐監就有腫瘤 大家原諒佢啦

去屌柒佢啦

得一兩個姐 大把人圍緊屌啦

最後有無事？ GBM就麻煩少少
同埋好多時都癌細胞係其他哋方走上腦

班友仔說穿了咪就係唔抵得人地有病，有機會唔洗坐。覺得人地想射波唔坐監，所以去醫生到話有腫瘤
到佢自己射波唔想返咪又係去醫生到扮頭痛

收皮啦死五毛
又block一件